好嬲好嬲好嬲 然後工照返

十月一，健仔差3cm就心臟中彈。
尋晚，周同學嚴重受傷但俾班仆街甲甴阻礙救援。

係呀，你地好嬲。

但叫你地罷工罷課，你地會罷咩，唔好話罷一兩個星期啦，罷一日你地都唔肯啦。
罷工罷課冇血啦！你地又唔撚做！
我係其他國家都唔幫你地啦，自己咁唔爭氣。

前線已經唔少人因為唔同原因要收皮⋯⋯
咁你話和理非接力，唔緊要。
但唔該啦，一兩日和理非真係冇用架，要和理非就真係做盡啦好嘛。

星期六日先抗爭，仲要唔認路唔識走，每個星期送堆頭，有撚用咩

利申：如果你覺得本人係分化撚嘅請便

股市升緊，抗爭不了
習近平 甴近平

自命清高撚拉